［你唔係唔寫呀］幫還押手足打氣 一齊寫新年卡！

上個Post見到有啲巴絲都想寫信幫手足打氣

幫幫手,請還押手足過年食好啲

開返個新Post希望可以收集到巴絲嘅一啲打氣信或者打氣句子又或者係畫都可以

我會集合埋下星期一寄出
有心想寫嘅巴絲 可以寫完之後TG畀我
我會印出黎寄畀手足

下面有手足女朋友上個月寄畀佢封信嘅一部分
大家唔好介意佢寫殘體 佢讀書果陣成日寫字慣咗手勢 我會屌屌佢架啦 ！佢呢家已經受咗教訓架啦！

寫完可以TG畀我

代手足多謝咁多位巴絲先！

Push!

Push

有無人呀

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

推